在廣州生活，月薪1W算多嗎？

有樓就OK，要租樓就冇左一半。

乜撚嘢叫1W

dup乜撚野

月薪無1m唔駛諗喺廣州生存

w你老母

多？
明明連中產線都去唔到

瑩瑩

係，100萬一個月先剛剛好夠
生活艱難

W你老母

1 won（韓幣）

算幾0k，我個朋友成30歳，收緊2500/月。

W

乜撚野係1W？
連表達自己思想都唔識，生存係邊個地方都一樣咁撚難

W係功率
你人體得1W功率喺邊度都生存唔到喎